古時啲人睇咩打飛機？

春宮圖

古時d 人好後生就有女屌，唔似你

啲隔音咁差啲窗咁薄要偷睇容乜易

睇其他人打飛機

食左五石散先打

睇現場
因為係屋企人所以無得加入

運動量好大

英女皇銀仔

睇左吉時啲人

鄉村盲婚啞嫁，有時寧願打丁算